\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}

\documentclass{new_tlp}
\newcommand\citet[1]{\citeauthor{#1}~[\citeyear{#1}]}
\input{00a-head}

% \setboolean{nocomments}{true}

\begin{abstract}
\input{00b-abstract}
\end{abstract}

\section{Introduction}
\label{sec:intro}
\input{01-intro}

\section{Preliminaries}
\label{sec:prelims}
\input{02-prelims}

\section{Symmetries}
\label{sec:symmetries}
\input{03-symmetries}

\section{Symmetry breaking and local domain interchangeability}
\label{sec:breaking}
\input{04-breaking}

\section{Symmetry detection}
\label{sec:detection}
\input{05-detection}

\section{Experiments}
\label{sec:experiments}
\input{06-experiments}

\section{Conclusion}
\label{sec:conclusion}
\input{07-conclusion}

\section{Acknowledgements}
\label{sec:acknowledgements}
\input{08-acknowledgements}

%\newpage

\bart{Als je de bibligrafie korter maakt (bijvorobeeld branch BADREFS\_REBASE gebruiken van idp-latex, dan zit je binnen de paginalimiet}
\bibliographystyle{acmtrans}
\bibliography{krrlib,custom}

%\newpage
%\appendix
%\input{99-appendix}

%\newpage
%\input{99-corrections}

\end{document}
